其實點解啲人有事起上嚟要借朋友連登ac開post?

係真係開唔到帳
定係平時自己開得太多假膠post

9up 㗎啫 你的朋友就是你
利申:借朋友ac覆

因為佢俾條女帽黎帽去 唔敢畀人知